攬炒巴幾時去信取消美國選舉

選到侵哥贏為止

同美國攬炒